唔講政見，請大家支持屠龍小隊。

請支持屠龍小隊

以下係link

請支持

網址導向提示
這個位於 的網址已被 LIHKG 自動偵測可能會導向至以下網址：

支持

錯link，呢條先真

想吹....

千其唔好入條link 有毒

今個月扣50%

蝕住嚟做

佢本身義工嚟

飯盒扣50 你又柒

牛肉飯？

我意思係熱血時報會好似毒品咁令人上癮
賓又7

佢地边有咁大方

呢句加人工

屌，拉

支持師

啲牛肉係賓淋剩既
你條柒濛仲濛盛盛當係寶

魔亨屠龍？

Nben會唔會帶團遊深水埗？

呢單嘢博sir有份搞。

你講好人經濟定屠龍小隊

兩單嘢佢都有份。